比fd呃應該點....

其實我都唔知應唔應該叫呃 ，咁就係有個fd搵我話有平演唱會飛 ，買多兩張平啲，所以就搵我湊人數買多張，我話好，佢就話過數比佢買，過一排有得拎，咁我就照佢講咁做 。

跟住到左佢講嗰個日子就冇飛 ，佢話比人呃左 ，叫我同埋佢去報警，我心諗我去都冇用，我冇過數比個呃人既賣家，又冇同賣家講過野，係得佢同個賣家有過聯絡，就話可唔可以佢幫我報警算。

跟住佢話我唔去佢就淨係話攞返佢買嗰份算，又屌我話我想不勞而獲，佢就辛苦買飛我就坐喺度等攞飛，咁我應該點。。。。我應唔應該同佢去報警，因為我自己覺得去到真係幫唔到啲咩。。。

去乜撚演唱會呀 抵撚死

唔叫佢自己貼錢補返畀你咪算好， 仲要你幫佢搞埋一份。而且買黃牛有幾辛苦 過數夠錢就得架啦，何況佢自己都係有着數先r你買。